{
    "Improve structure/format of the code": "改进项目结构/代码格式",
    "Improve performance": "提高性能",
    "Remove code or files": "删除代码或文件",
    "Fix a bug": "修复 BUG",
    "Critical hotfix": "紧急热修复",
    "Introduce new features": "引入新特性",
    "Add or update documentation": "添加或更新文件",
    "Deploy stuff": "部署项目",
    "Add or update the UI and style files": "添加或更新 UI 样式文件",
    "Begin a project": "初次提交",
    "Add, update, or pass tests": "添加、更新或通过测试",
    "Fix security or privacy issues": "修复安全或隐私问题",
    "Add or update secrets": "添加或更新 secrets",
    "Release/Version tags": "Release / Version 标签",
    "Fix compiler/linter warnings": "修复编译器 / 链接器警告",
    "Work in progress": "进行中的工作",
    "Fix CI Build": "修复 CI 构建",
    "Downgrade dependencies": "降级依赖版本",
    "Upgrade dependencies": "升级依赖版本",
    "Pin dependencies to specific versions": "将依赖设定为指定版本",
    "Add or update CI build system": "添加或更新 CI 构建系统",
    "Add or update analytics or track code": "添加或更新分析或跟踪代码",
    "Refactor code": "重构代码",
    "Add a dependency": "添加依赖",
    "Remove a dependency": "移除依赖",
    "Add or update configuration files": "添加或更新配置文件",
    "Add or update development scripts": "添加或更新开发脚本",
    "Internationalization and localization": "国际化和本地化 i18n",
    "Fix typos": "修复拼写错误",
    "Write bad code that needs to be improved": "写不好的代码，需要改进",
    "Revert changes": "还原修改",
    "Merge branches": "合并分支",
    "Add or update compiled files or packages": "添加或更新已编译的文件或包",
    "Update code due to external API changes": "由于外部API变化而更新代码",
    "Move or rename resources (e.g.: files, paths, routes)": "移动或重命名资源",
    "Add or update license": "添加或更新 License",
    "Introduce breaking changes": "引入重大改变",
    "Add or update assets": "添加或更新资源",
    "Improve accessibility": "改善无障碍环境",
    "Add or update comments in source code": "在源代码中添加或更新注释",
    "Write code drunkenly": "醉醺醺的写代码",
    "Add or update text and literals": "添加或更新文本和文字",
    "Perform database related changes": "执行与数据库相关的更改",
    "Add or update logs": "添加或更新日志",
    "Remove logs": "删除日志",
    "Add or update contributor(s)": "添加或更新贡献者",
    "Improve user experience/usability": "提高用户体验 / 可用性",
    "Make architectural changes": "进行架构更改",
    "Work on responsive design": "响应式设计的工作",
    "Mock things": "进行 mock 测试",
    "Add or update an easter egg": "添加或更新一个彩蛋",
    "Add or update a .gitignore file": "添加或更新 .gitignore 文件",
    "Add or update snapshots": "添加或更新快照",
    "Perform experiments": "试验新功能",
    "Improve SEO": "改善 SEO",
    "Add or update types": "添加或更新类型",
    "Add or update seed files": "添加或更新 SEED 文件",
    "Add, update, or remove feature flags": "添加、更新或删除特性标志",
    "Catch errors": "捕获异常",
    "Add or update animations and transitions": "添加或更新动画和过场",
    "Deprecate code that needs to be cleaned up": "需要清理的废弃代码",
    "Work on code related to authorization, roles and permissions": "编写与授权、角色和权限相关的代码",
    "Simple fix for a non-critical issue": "简单修复非关键性问题",
    "Data exploration/inspection": "数据探索 / 数据巡检",
    "Remove dead code": "删除无效代码",
    "Add a failing test": "添加一个失败的测试",
    "Add or update business logic": "添加或更新业务逻辑",
    "Add or update healthcheck": "添加或更新健康检查",
    "Infrastructure related changes": "与基础设施相关的变化",
    "Improve developer experience": "改善开发者体验",
    "Add sponsorships or money related infrastructure": "添加赞助或与金钱相关的基础设施",
    "Add or update code related to multithreading or concurrency": "添加或更新与多线程或并发相关的代码",
    "Add or update code related to validation": "添加或更新与验证相关的代码"
}
